講野直接真係好辛苦

我知道自己講野好鬼直接，我已經好努力咁改緊
但無奈自己講野成日都冇諗前諗後
搞到成日唔覺意hurt到人
我有一班好真摯嘅朋友
但我唔想因為講野直接而失去我地之間嘅友誼
我應該點做 有冇ching可以俾意見？

少說話，多做事

好想有你呢啲朋友 直來直往

怪就怪你唔靚仔

收嗲囉

其實做番自己 用心對人好就得 真誠朋友會知你係故意hurt人 定係你本身冇惡意
同埋係邊種講野直接 冒犯到人
要了解下 先改 唔係用錯力就唔好
係覺得自己好搞笑 成日寸到人
定係 人地做得冇咁好 你直接指出錯誤

同埋都可以 平時講完野發現氣氛唔對路 你就澄清番冇惡意

一開始咪咁諗 但有時少少事都開你波就會覺得好攰 講野直冇問題 但要睇時候

唔覺，我咩場合都咁直

好心啲人冇禮貌冇家教就唔好用直接黎美化
唔係講緊樓主，唔知你係唔係，係我諗起幾個人啫

多謝你

口臭就口臭啦
直接

太直接成日激嬲女朋友